---
title: LenteraTimur.com - Laporan Narasi Pertanggung Jawaban Hibah Termin II
date: 2013-03-11 09:00:00 +07:00
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
---

**Laporan Narasi Pertanggung Jawaban Hibah**

**Perkumpulan Lentera Timur**

**untuk**

**Aliansi Jurnalis Independen**

Penerima hibah	:	**Tengku Muhammad Dhani Iqbal untuk Perkumpulan Lentera Timur**

Periode Laporan	:	**Desember 2012 - Februari 2013 (selesai program)**

Proyek	:	**LenteraTimur.com – Menyigi Identitas Indonesia**